起左個絲打底,知道個樣

覺得好內疚

冇圖你老母仲內疚生左你出黎

Post出黎 等大家分擔下d內疚感

上左伯母 我都好內疚